可唔可以ban 曬d 咩「試著說」果d 會員

覺得係入侵連登，影響會員
浪費連登資源

試著說：禁言
不要說：ban

你當自己係邊個呀
你唔鍾意就要人ban

有人入黎block 多個

我見一個block一個

屌你老母 晨早流流都要走出嚟搏屌 一個月搵好多啦

推

試著說：「高登」，不要說：「連登」。

ban啦 成班小學生

自己block

班柒頭係咪覺得自己好撚風趣

曲線

如果講笑 個笑真係唔好笑
就要ban啦

唔ban都擺去黑洞啦，好柒煩吖

admin 聽到會員訴求未

Agger

支持

試著說，
， ，
屌， 你， 老， 母。

我都曾經出過PO 不過無人理

支持樓主

support

正評， 佢地真係好撚無聊。

試著說bam不要說ban

成班大陸狗一早block曬

屌 一言堂牙
話你係中國人真係中國人

你邊位

啱架啦，樓主引哂啲試著說入黎，見一個block一個